[I/A] DRAGON QUEST TACT【8】繼續刷 Coin

官網 :
Twitter :
攻略網 :
攻略網 :
檢索用 :

【怪物一覽】

【耐性一覽】

【刷錢QUEST】 1體 = 7 gold
8-8 S6 宝石 マド ライダー 牛鳥
9-3 S7 宝石 人食い草 オーク
10-3 S7 宝石 スラナイ バブル 猫まどう
13-2 S9 キラマラ プリズ 人食い箱 デン竜
14-2 S9 宝石 死体 つちわらし

ランク＝RANK
タイプ = TYPE
こうげき力＝攻擊力
しゅび力 = 守備力
すばやさ = 速度
かしこさ = 賢
いどう力 = 行動力
ウェイト = 重量
とくぎ = 特技
そうび = 装備

設定翻譯
グラフィック簡易設定【圖片簡易設定】
ON左D畫面會爛9晒,機能不足先ON

クリア済ステージシナリオスキップ【CLEAR左既關可以SKIP劇情】
基本唔會OFF,除非你好中意次次睇一樣既劇情

行動決定の確認をスキップ【決定行動後既確定SKIP】
你唔ON既話,戰鬥時每個行動都要問你係咪確定,手殘人建議OFF

スリープ無効【SLEEP無效】
ON左掛機時唔會自動SLEEP MODE

一括ダウンロード【一次過DOWNLOAD】
就係一次過DL晒所有野

做咩唔玩屎

想問AUTO 方針果4行係點解

12
34
正常/ 會用DEBUFF+攻擊技
補血/留MP
好似係咁上下

lm

THX

我記得之前有人翻譯過
搵唔返舊post邊度有，所以無貼到

問多次先

屎來姆 A 短刀你地刷咩技能?

短刀加智力同MP
但係佢內置技能係加體技傷害

係BR先會有機會用到..大部份時間大家都係輾殺 或者直接SKIP

新手留名

無屎皇后直接SKIP得啦..用返屬武

ガンガンいこうぜ=全力攻擊
（毫不保留MP攻擊敵人）

パッチリがんばれ=隨機應變
（時攻時守，有時會用輔助技）

いのちだいじに=生存為原則
（看需要補血或用輔助技）

MPつかうな=不使用MP
（全程普攻）

屬武幾時先有得打
係咪要打哂主線
卡緊主線 15-8

YES 全通之後就會出現
差一隻, 搞唔掂50石豪俾佢囉
不過呢期有兩關金屬屎, 應該谷多1-2日就夠過

ガンガンいこうぜ：全攻型
バッチリがんばれ：優先BUFF/DEBUFF型
いのちだいじに：優先回血型
MPつかうな：唔準用MP,所以只會普攻

FOR DQ 新手

Lm

呢個係技能list？

我間宜家好似無咁多屬

同埋好似每個屬性得3個level 技能？（A，B，C）

你當好似FF召喚獸個名咁, 集集都係果幾隻 會易明D
只係DQ一直都係用呢個方法命名屬性.. 唔係平時果D 5元素

話時話隻達爾大冒險幾時出..到時應該有CROSSOVER?

手機遊戲《勇者鬥惡龍 達爾的大冒險 -魂之絆-》2021 年預定

竟然要咁耐..仲以為同套野一齊出

反手聖光劍!
呢樹唔知多唔多人睇過, 可能得我呢D死老野先識

card game 就今年

以實體卡牌結合大型電玩機台的對戰卡牌遊戲，透過卡牌召喚來自《達伊的大冒險》人氣角色，並可透過卡牌在場面的擺放方式進行戰鬥，2020 秋季預定。

S卷中鬼王

give me 5 我今朝都中佢

實體卡玩唔起啦 會抽到窮

隻A屎就5凸但我換S卷d coin仲係得2千

所以咪建議之後刷1-1/4
凸其他屎

我都係

新po lm

1. 爆石

2. 不停刷 BR
我宜家刷到 BR 7
一小時大約100-150 coin

尋日第一次用自動點擊夾

真係好撚正
細細個
掛一晚BR6隻女王屎已爆LV

淘寶？
上一次果款有無link

係

有1機1夾
同
1機2夾簡

部機係差電既？

USB 差電
差1粒鐘就滿

之後可以掛幾晚機 (佢話)

你用夾頭，定係粘貼頭

夾
夾住個MON就OK
冇聲唔嘈的

你用緊幾多部機

1
MHR都冇野做,驚都冇入

而家凸緊屎+打COIN

下次應該要放頁首

好屎忽做左個無聊EXCEL計下1000D/L COIN活動前可以換到幾多野
當一日288無浪費到, 活動關卡搵1體:4幣, 3體碎石關黎計
一日係有1152
而家仲有23日即係26496
虹晶, 萬能書ABC
各系覺醒晶石,草同錢1000 全部換晒加埋要24700
理論上係夠時間換
當然佢之後兩波活動仲會唔會加碼獎品就另計

懶人包
你今日之內換左必S同虹龍石(5000+3000)
你唔爆石, 只要唔好刷20體先出12幣果D關卡,
好專心打活動關卡搵1體:4幣 OR碎石關 佢唔加碼你都夠時間換
會爆石回體就無視左去

突1左 S鷹

想問下有邊幾隻BR關經常出現既CDEF怪

呢隻又係唔知有咩用
係行4格,不過血少MP少又唔係特別大力

佢勝在行4格速度快

好多架仔比佢學 あまい息

用黎眠怪

雷鷹唔係火鷹

睇左好耐都唔明你想問咩
活動屎關會跌咩怪?

邊隻

佢勁就勁在..雙屬性囉 1凸左仲識回SP

唔洗用體既關入面
有邊幾隻既BCDEF怪係會重覆出現
懶人想主力升果幾隻先

你直接練晒活動屎BR先啦, 除左活動隻黃屎同新出兩隻屎之外都用得返

配合其他火寵好似都好大力

而家可以刷既屎都5凸晒
冇野好做

又返去12-4 同 12-5 消體

咁快？

本身D屎係主線都2-3凸

刷晒 coin?

未啦
2粒3000 都未換
等9/9 佢開新關先再刷

有冇人收ac，玩到無乜心機

今日忙到PK, 而家先上黎吹水。又浪費左一日BR+刷A屎

幾錢

咩關係1體4幣同3體碎石

im

終於夠5000 coin換S卷中左凱薩龍

無s？

我錯 原來頭先load唔到第一張
心諗 你唔係黑到咁呀

Sorry諗諗下都係玩多排先
欺騙左你地感情唔好意思

活動關都係1:4
不過佢係浮動 7體係24-32
非活動關幾多體固定12幣
咁刷3色碎石3體咪岩晒 特別你未練完br

巴打你好。新手，開頭打到2-1有8千幾石係咪用哂黎刷s史萊姆？

有s怪都照上？

開局有咩必要怪？Thx

抽祭魔

岩岩速刷出左粉史同鑽史，而家刷多6000先

S史以家算係弱 除左藍史之外

你刷過一次2-1
就可以快刷收抽

宜家限定pool停哂
暫時首抽最好應該係祭魔，鬼王

free

佢100粒石換覺醒
如果換左隻我無既S怪會點

100粒石換1碎片

100碎片去交換所換1粒你想要既覺醒石

用1粒指定覺醒石先凸到指定既怪

得個擺字 唔會變到怪

之前買左第一次優惠銀卡
你地有無要續？

同埋我成日解到4/5 其實呢個要打咩

完成每日任務

即係每一波有一隻要刷四十隻？

下面兩個解咩 強化技能定咩

每日任= 武器 升技書 進化石 錢 經 各打一次
你差武器 升技書

有咩電腦模擬器可以運行呢隻GAME?想多開刷祭魔鬼王開局

夜神,藍蝶,雷電都唔得定係我電腦問題?

呢隻封殺晒模擬器

wtf

終於刷到3S

雖然唔中鬼王但看似不錯？

過得去

唔係差啦

早啲開始玩，每日拎下登入獎勵好啦

係咪即係嚟緊星期三就有得刷

1000千萬COIN 重有D碎未換...TOTAL要8千COIN

佢只話EVENT 加入

但正路都係可刷5凸

9/9開

應該同時會有新POOL
加多一隻新S屎同A屎比你抽

我差碎 同最底既錢

個到成5萬蚊

A屎搞掂, 而家開始刷1-4/1-2。有排刷coin

A屎5凸左真係幾大力

我好似升左1-2下技, 刷BR6個關佢個風吹到2XX好似。

凸爆MAX LV
5技 吹3XX

星期3開

①EVENT QUEST 第2章
②LOGIN BONUS 2 (正路有6張迎S屎既卷)
③新EVENT MISSION (針對第2章)
④新BOSS BATTLE
⑤新BATTLE ROAD

(但就係都唔講會有新POOL)

DQ1果時有新POOL係有講...
所以今次係唔會有多

有6千石...又手痕想追祭魔

我2萬2都忍緊手
等下一次 boss pool

有咩?

個時好似冇同人講過予先出條橙龍同變身龍王pool?

佢有講SP池第2彈同第3彈, 無講明邊隻..

真係唔記得

但佢唔出新pool
成個月點吸水

我本身3凸左...所以先想再追

月尾吸, 鬥技場吸? 傳說中的龍王盃同魔獸盃 唔知邊個先
SE選擇性聽玩家說話都唔出奇..DQ1果期俾人屌出得太密

唔怕之後SS打面, 其實5凸自己喜歡的寵都幾爽

課長就是任性

我係納米課玩家純粹幾鍾意隻祭魔

下記日時におきまして、「SQUARE ENIX BRIDGE」のメンテナンス作業に伴う『ドラゴンクエストタクト』のメンテナンスを実施いたします。
お客様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご了承くださいますようお願いいたします。

メンテナンス日時
9/8(火)1:30～9/8(火)7:00 (予定)

今晚0030 MAINTAIN

記得消體

E爸, A屎武鍊金點揀好?

呢條友佢分析幾好
可以參考下

今次把刀仔其實冇把扇咁專用
睇下你自己當比咩用

S橙屎 = 體技威力UP
S女王屎 = 體技威力UP / ばつぐんUP
S藍屎 = MP UP (最大可以回7次HP)

3隻屎都冇..係咪鳩鍊就ok?

咁我會練加 MP
最通用

MP囉
萬用

就算唔比屎都用得著

又走返去升物質br, last 一個

有野做係好事

有成差唔多100粒素材可以鍊, 鍊哂的話貴到pk

每星期鍊30算

用黎清weekly mission

有新免費屎，依2日留力

br 都唔洗體

宜家 BR 可以0體刷coin
所有野都唔想刷住。。。

太悶

淘左點MON神器 準備以後訓醒有收成

掛1粒鐘有300左右

我呢2晚都靠佢掛緊

好爽,訓醒有3000COIN左右

換埋個15000 ICON都唔係問題

我都想掛..但我驚部愛瘋好快GG

點樣解決 auto 刷 BR 7 會死，之後卡既問題

GG左咪換IP12

刷BR6升勁D先
咁刷BR7盲唔會死

除左粉紅屎
其他都有
但係一miss就會有機會死

咁咪升埋黃屎90先再試br7
如果都係唔ok

咪一直br6囉

係咪SETTING問題? 之前我SET 左黃屎放毒反而輸,,正正常常全力打無咩理由AUTO唔到

窮J既我仲用緊愛瘋8 16gb

8都仲玩到
有理由換啦

我仲有部愛瘋6+..可惜玩唔到DQT

只要miss 2次
綠色龍就會秒哂全隊

AI 又唔識打左下面綠色龍先

其實又唔一定通宵掛
返工掛到就緊係最好

唔得既,每日訓前掛2-3粒鐘都一定夠你清晒所有野
反正之後未開既EVENT正常打都有COIN入手

我主要都係臨訓前半自動大約1-2個鐘左右反而日頭時間比較大機可以偷跳掛BR(要有點MON神器加持)

我返工唔掛得

個夾夾住部IPHONE好異相的

擺落櫃桶/枱底

個夾係咪重要連住個火牛

呢隻要抽了

GOD RIDER

呢隻要抽先有 定呢隻好勁一定要抽

新POOL呀

9/9 新S

騎屎! 最愛

呢隻屎
DQM 好似都未見過

原來有

睇個樣又係物理

イオ系物理

同祭魔爭飯食

睇黎我隻3凸祭魔隨時變觀賞用

呢隻係DQ 系列 主角 / 魔王？

新限？

我最唔明係騎士都係行兩格

因為騎屎 人地骨仔騎馬就行4格

叫佢騎隻飛行屎咪得

識騎應該騎龍王龍型d仲可以出埋頭搖又尾擺

E橙屎4突

識騎騎祭魔

幾點reset login?

好似凌晨3點

0400

但今晚0030 maintain

0030 hk time?

正號同另一個龍王龍小號幾日無入比祭魔吸引住

yes

可能係第一個AI 2回行動

屈機

初心S卷出左鬼王，正式入坑。

小課每天+1 daily先

行一次，企定攻擊兩次就勁
行兩次攻擊兩次就好x勁

server 收皮了

event br 7 好唔穩

哇屌，即刻盡爆鑽刷1-4 COINS先

頭先抽埋祭魔保底搏一搏點知出凱薩同鬼金棒

你隻4凸祭魔呢

呢個係另一個小號黎

準我叫你一聲 : 壕哥

唔好咁叫啦

冇野好做
日日自回12-5

隻A魔就4凸

咁快手

快到..

因為真係冇野做....

咁勁23000都過埋

YOUTUBE 好多片
抄黎打
實有一隊O岩你

諗住4凸停定KEEP住爆石到5凸

龍王人+機械人=正號
龍王龍=小號1
祭魔=小號2

那有時候玩咁多個

其實我好想認真玩一個就算但揀唔落手

4去5好漫長
精神上好辛苦

應該4停一停先
反正聽日開始又有新屎要刷

一開始只ALLIN一個咪幾好
講真,

3個各有千抽
好難簡

揀最多石果個留, 屎忽痕拎左個出黎抽, 抽抽下又抽齊左..都有D後悔
係少隻龍王龍ONLY

第一個最好
第三都ok
第二個完全唔考慮

宜家主頁無左刪除account果個紅色按鈕？

收埋左去下面

幸福的煩惱

第一同第二依2個努力換埋必S卷先再決定

巴打用邊款有冇link

等E爸大大上水, 佢有link

連登仔俾D志氣啦..都玩日版GAME仲淘..仲愈吹愈多..

拿 老老實實 我係GOOGLE 查左半年以上 都唔見香港有得買
先唔講MIC呢樣野
係香港冇地方買呀
我唔介意比1百幾十蚊買
但真係冇

JP Amazon 有冇類似既野

有都係淘寶野, 日馬都好多大陸人去掛單

咁就CHOK左你上水 劈左炮應該好得閒

今朝6點起身清體

就算有，一樣made in china
只係販賣地點差異

而家都唔駛4點起身抽野 仲咁勤力

0030-0559 維修
我尋日早訓 9點訓左
勁爆體......

琴晚打完MH12點幾先醒起要入去清
諗住是但掃下A書, 用左隊SKIP卷禁錯左入關..算20體
放棄之後下意識禁左再戰...屌40體
出黎終於成功SKIP到兩場, 完..

傻西瓜黎既你!!!!!!!!!!!!!!

轉頭聽日LOGIN卷
又是但一個中神拉打屎

之後

又唔知點簡

邊有咁易

係佢設計到ON9... 有時想再戰就終了..終了就再戰

兩邊都中兩邊都繼續玩

未試過禁錯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

自動點擊到左
用左 E 巴條link
個頭 d 膠紙好粘

個頭 d 膠紙?

yes

你有無拎走塊膠片
我宜家唔拎走，用夾hold住佢算

冇任何膠紙WOR

就咁一個黑色夾,夾住就OK
冇粘力的...

可唔可以些牙多一次條link?

我知道啦
你用純夾果款我買左納米粘貼頭果款

上次條LINK應該都係黑色夾

點解會買左粘力版...

補充下
驚講明唔比用呢D野掛機
有BAM風險
自己衡量

我都買左粘力版。。。如果唔拎走膠片用夾既話有時會畀個夾整高左會點唔到個mon

依個佢都捉到咁勁

黑夾版掛1X個鐘冇甩過

所以先比LINK你地

我都到左貨

你地個個都用...睇黎我都要課金

我諗玩到依家都重玩緊既巴打真係有愛架喇
人氣咁低。。。

但求下星期鬥技 有驚喜

隻驚仲有好多發展空間, 係睇SE點搞落去。鬥技搞得唔好又會走一大班人

2個月姐

最緊要出D難野比人玩

你預鬥技都係打玩家既NPC版本
佢做唔到實時啦

有愛X
根本無GAME好玩O

最怕又係鬥爆石儲分既玩法....

好正常呀... 儲分換野, 鬥燒石先手

唔駛怕 都9成似
基本上手機GAME既RANKING SYSTEM 10隻有9隻都係咁....
唯有做好自己 盡拎獎咁解
好想佢有協力PLAY呢D野 但可惜半回合制既GAME又好難做到

EH的影子

都唔止EH..任何GAME都係..
分分鐘有個任務係要你排第一, 呢鋪真係要較鬧鐘4點起身爭第1

先後手
反而應該問題唔大
先手又唔敢一開波9衝
後手又可以等你衝埋黎

我諗佢唔會仆街到SET個場得5X5格.........既

9估系列
類似EH

你要預先SET好一隊 (無得更改)
一入鬥技場就抽選敵方一隊(npc)黎打
屬性個d你無得預先知 咁就會變成你要有對應任何場合既戰法

應該似主線15關最尾咁..就算一邊9縮
兩回合就接觸到

藍屎係時間發圍

升爆佢招奶先

除非佢特登加段code detect 你點擊頻率
否則應該無事既

協力FFBE 都做到,,都係一人行一步

我都估係

同埋 d 平衡都唔預算佢會做得好

出左龍王龍第三技能
有乜嘢S 可以跨屬性又夠力

又唔一定

而家都唔係話你出5隻S就玩晒咩都WIN

臺灣課長

一隻肥仔おにこんぼう 完封龍王龍

龍王龍依個睇黎可以收皮了, 必S卷中橙屎

大弱冰
機械人一野斬撚死

我反而覺得龍王龍果個最有潛力喎，
一黎龍王突一係限定寵，而佢係物攻向 你再中多橙史又突一
兩隻物攻，之後睇你再中乜野就可以多隻突一入隊
呢隻驚我覺得有突既S 行先好多，我會揀龍王/祭魔帳

所以好睇佢pvp係抽選得黎係set死一隊無得轉個種定點
你set死一隊
點都有野剋到你
又可以屈距離
又可以屈4移動力
又可以屈法術
簡單一句
物理應該會比人打撚死

行4格個D豹

見好多架仔練黎打鬥技

比佢地學埋D狀態招

d豹超晒班真係
突滿又高能力

竟然係咁

風4HIT

濕左

祭魔pool聽日完
我抽到一隻 應唔應該再抽 博抽多隻凸一

定係唔值得由佢算

風神斬....有D失望

我就抽聽日隻神屎了

老實條女
我主要用黎加攻
佢凸唔凸都冇咩所謂

祭魔+高vs藍屎+攻邊個高效d

2個都係+1段
只係
女 係 加範圍
屎 係 加埋防

兩隻一齊落場唔好諗 一TURN加兩次攻仲唔死

都係果句，行3步係基本
否則唔抽

專登唔POST行幾多格..會唔會又要追1凸...

基本特性係入場+1攻

有機1凸就係行3格既

大力過機械人

D課長又要5凸

2隻一齊加攻會變左+2段
正

仲要係減防

移動力2個下其實有d..............

未定

佢話寫住先

strong hold 真・限

正路又係送6張? 換5張+兩期P卷

係咪DQ個名夠響, 都幾多GAME網做速報
然後大家都係渣住張圖9吹

虹晶最多得20粒。。。。我已經升晒。。又滿左。。。

你非洲！

呢期粉紅屎非完, 聽日就中 同EH一樣, 一期非一期就會歐

凸晒S同A 5都有剩?

暫時係....
不過s同a我未齊怪

adore....

咁聽日要allin

all in!無卷呀
要下星期

石/信用卡

石只會留黎買銀pass 同埋回體

必S出粉屎

WIN了
大獎都比你抽埋

玩得喇
係衰在殺機無突篤眼篤鼻

睇黎SE想我繼續肝3個號

到宜家都唔知開兩次係+攻 係會加多D攻定延長加攻時間

我尋日都有問過類似問題, 其他爸打意思應該係power up 2 段。

2段
MAX3段 果時打龍王EX試左, 殺機愈斬愈大力

個時課左2pack幾追殺機凸1...可惜GG

一陣追神屎

老實如果行3

真係勁過機械人

得祭魔號仲有6千石, 另外2個無石

交換所有卷既

新pool 10點開？

YES
開埋新BATTLE ROAD
同EVENT QUEST

祭魔號應該會搏下...但想問下隻粉屎勁? 我諗緊升唔升下佢。

唔使維護？

唔係火力型
拉怪日後可能有用
係咪都升S4架啦

係煩夠唔夠玉升S5既姐

NO

真係行3

100晶石頂住..唔會又係殺機果招收起呀...

收起?

係會提升2段
每段15%
按實隻怪，描述會有寫

每次up一次，持續3回合
只要你最後一回合開一次加攻，就可以保持多3回合

通常我係用藍屎來姆，配合內置加攻既寵
之前係配章魚
咁就第一回合完，章魚已經有2段，3回合既加攻

配合龍王龍應該係最好
不過當時抽唔到

配合神屎先係最好

佢基本入場就+1

龍王龍要凸先有+1

果時殺機粒覺醒石係換唔到, 迫大家9追

而家都好似冇得換

隊長技又係-防

無得換係咪即係限定？

係咪我問題，點解我仲係祭魔？

突1移動力+1...抽爆

經驗關以家先開中級...今朝打撚左啦屌佢老母

未更新?

出返去UPDATE

點追得切 隻隻都咁勁

原來真係，thx

10卷全滅

有得打個隻毒屎...好撚勁
有招直接猛毒

有得換..
2萬石+10卷..仲想留石抽SS

抽啦望

咪話10卷B+C, 跟手2萬1石先抽到..

就黎可以保底

14張卷出

唔保啦, 保完又唔係必出佢..除非又有D/L送3000石幫補下先考慮
中間都歪左2隻S

歐洲人

me2

粉屎非到爆左..之後加埋D卷30抽一隻S都無

粉屎勁廢wo唔怕啦

有D想用石抽突...等唔切D卷

但係玩物攻隊可能需要佢幫手拉住唔俾走
睇下魅魔STOP唔STOP人

你講到卷一定中咁

用覺靈石換咪得...

佢值得用覺醒石換
利申 抽唔到

但下星期又一隻新屎

可能仲勁

活動交換所30, 成個EVENT一日一粒24定25粒
1000萬D/L又10粒
加埋65, EVEN用幣換都係要多70
應該算最易換到又有用的覺醒石

屌你隻皇后屎親衛隊就係猛毒屎

係喎 唔記得左好多史覺石換

因為抵抽所以破左戒用石追
邊似你用卷中

祭魔號6千石射左落海換左2定3隻A

今次要肝兩隻新屎

80連起碼有3次都係得BC 係差在未出全C

下星期無新br 應該無啦掛

隻神屎算唔算打龍王龍面

佢要出就出架啦
唔一定跟BR既...

唔算!

我覺得好用好多....

無屬1圈VS有屬1格..加埋係多段, 唔同
反而老屎有埋雷屬兩格4段斬 算驚喜位, 雙屬性物攻

見完你咁講...心淡左一下

YES
龍屎
同
泡王

我炒左車 點搞

一日未出SS一日都未算炒車
得SS得天下是常識

40 抽0s, 唔追了

有冇人留意
虹晶改左上限999
草改左上限999

屌到改

無草又無晶

從來無去過上限所以無留意

一有就清

冇吊過

草點都會去到上限, 上次死機一日派10草

卷單抽定十抽好？

Allin 9000石+5卷

唔中

就好似你問米中唔中咁 單抽都會出S 起碼中過兩次

都係3%

突一行三，抽！

CHING
加油

殺機已RIP

感覺殺機同龍王龍都

殺機打冰同行3

未GG

未咁快..
肥嘟嘟食人魔>龍王龍
章魚>祭魔
殺機> 老爺屎
龍王龍果一圈範圍清怪有用

咁我應該果斷放棄邊個號難過母親的抉擇

好想all in

我一定揀有龍王人..法系NO1 唔係半減火都可以落場做大炮

ALL左一STEP
藍屎,煉獄雀,8爪魚

A LIME屎都係得1隻

喊緊

再唔係等埋下個WEEK無新野可以考慮ALL IN

屌 睇你地ALL搞到我都想ALL

all啦, 基本上神屎都係top

你唔係14卷中左咩?

風物理

唔係唔ALL呀

手痕

龍王人刷滿A龍, A鬼, A屎
龍王龍刷滿A龍, A屎
祭魔刷滿A屎

加上D COIN想留換???

all in保平安
d石留到棄都未用就真係on99

大爆死左 係咪可以棄game

ALLIN多一次睇睇先

唔係必需品

由一個係卷中左既人講冇乜說服性

唔知遲D會唔會有復刻紀念pool

我收皮先 大家加油

DQ而家黎講
我諗仲有99%怪未出
應該冇咁快冷飯大集合

無神屎唯有番去J正號隻粉屎

新關又有好多屎要凸

玩完先算

又有幾多隻? 抽完就閂左game無玩

完就閂左game無玩 <

好多人唔中,唔洗咁灰

大家有冇入巴哈個lin group?

灰到打漏左個e字

咩GR都唔會入

扮工上黎扼水吹TYPE <----

E爸你係我既精神支柱

LUNCH再IN少少睇睇先

應該黎緊半個月都冇零用課金依幾日豬左好多

3000石就係咁簡單

本身想課金all in
多謝你

u will never walk alone

唔抽唔知時運到

我決定d石只會用黎回40x3體
同埋買銀pass

等我做下魔鬼, 今日我見呢個畫面3次,但係3次下一下就見到彩

LIN谷無入, 聽聞好多課長, 唔想受刺激

5抽卷
加5次10抽
三隻S （風金屬龍，紫色鬼，騎士屎來姆）

adore

這些機會

5券
acccc唔係黃屎

10抽
ccccb
cccbc

隻A青檸屎都幾高評價

等緊登入+銀幣卷搏下

新果隻又要凸1先行3步
點跟

今次可考慮用覺醒石黎凸
因為成個EVENT MISSION+換都好多

不詔當然都係等最後一刻先
最驚之後屎忽運凸完再用卷抽中

line gp都好多台灣課長

今次隻A？
點解既

突2都有屬性減免既
都好
除非你5突再中

咁咪晒左100粒晶囉....我唔會咁搏
凸1已經好夠玩
凸2 CP太低

點解metal卡同加速要分開2張

DQ既魅力

佢有範圍咒文耐性UP

加速係月費

METAL係週費

我初頭其實唔識DQ, 但見依隻驚玩旗+畫面同公仔幾靚先入坑....之後就中毒了

係,

暫時得佢有
難關可能用得著

+1

見到爸打你係line gp post相

老實
無慾既話隻驚係好好玩
咩關都可以0課用免費野過

但如果你下下都要齊,咩都要抽
一定出事...

我對D魔王/龍/女角有性趣

隻神屎幾個網都好高評價下，
睇黎要痾煙

DQ 人就多女
但怪其實冇乜女的

我個人
絕對係而家所有怪既TOP1

修正, 練兩隻屎會加多9粒, 即係多18粒
交換所30
1000D/L 10
EVENT成個派25
83 中間仲有冇派, 無留意

平時睇咩網? 我剩係識睇GAME8

一日無協力都無咩意欲入GROUP

我睇埋gamewith同gamerch

入場即+1
物理最大力
行3格
第一招打2格,靈活過機械人
有雷,有風,仲可以學多招玩3屬
招風4HIT,可能4次抽選減防(未肯定)

叫ME嗎

係差在佢低殺機100防唔知頂唔頂到1下

唔係食大弱點既招既話

正常7XX血都頂到2咀既

15 卷中章魚

免費抽中S仲想點

行3格/物理系打到遠1格個D都係屈機野

打多1格= 當行4格

痾完了，60抽加卷中得藍屎

100抽都未到
咁都叫痾完

幾時都係出新POOL唔好上連登, 好多海豹
上期粉屎都差D被引左去抽
不過今期真心要抽

下星期隻終於屎

我估可能係METAL系列
超硬

硬到仆街

下期先算 出隻硬野都要, 迫人練息系

咁其實調返轉諗, 未突行2格打2格=行3格 一樣勁

仲之就係

呢隻神屎好撚勁啦
係咪都抽1隻先

凸只係遲早既事

DLLM個BR6點搞..無隻屎識訓..

落毒

機率唔算高...過到果場都係雙殺 我死時佢都毒死.. 人都癲

6個10連

我比你搞到大爆死

抵

唔止我啦..大把人引你抽

係你！

又係你

我只係陳述出老屎騎係雙屬性斬+綁腳2格斬 係咪好抵抽先

心痛
準備棄未

呢隻屎好型 希望免費抽抽得中

邊有又係 祭魔粉屎都冇抽

息系只睇寵物同技能LV，唔睇對家防禦力？

用咒文係咪都得

次次都追真係搞唔掂

屋企仲有個小號, 入面有5千石未抽, 你要唔要

有頭髮邊個唔想用卷中

我想要你
ok?

跟住GAME8個擺位都係 7-8成機率毒得死..有時打2-3下都上唔到毒
然後負責擋怪的死晒
明明隻野命中好低..

我唔玩屎眼 你去搵炸雞

無課預左要控制心態 不過我都諗緊之後完左METAL CARD 重續唔續,,2000石10抽

METAL CARD 叫做課少少支持

當每個POOL抽隻新A都唔錯

點止3000石 4張
一張7.5

如果佢肯出HARD主線俾人挖石, 我唔介意課多次3000

玩爛左佢

每星期7.5+5抽 當參與左就算
以家目前真係無必要咁重課落去
D關又唔係打唔嬴
VS個燒雞關都可以無課打嬴既情況
我會等D屈機角先

仲有課長盃, 唔知獎品咩料, 又係個人物章就多撚謝...

無期望過
但呢隻GAME戰棋 底分+10000分

第一名

S確定卷N張

(但課長黎講,要黎托7?)

想隻GAME多少少互動就真
合作打BOSS之類

all in 90 抽 歪晒。。

重有10抽就有S確定

前面高熱源反應
(好閃呀)
上啦!

剛剛zoom完, 又要追post被毒害

SKIP晒去啦 剪卡都唔掂呀

POST冇咩可以追
POOL就應該要追

DLLM睇住個BR6 AUTO 完全係一個殺人魔追撚住把人一刀一隻咁打

向課金說不

咁岩， 我都係六個十連中。
依家得番三百石
依家開始唔用石抽

一隻神屎又第1

頭兩隻game 都有玩

第2隻我尋日DEL左

跟手有冇1100定1200萬D/L 派返D石

part2活動有幾石左右

BR6 靠新A綠色屎來姆毒贏左

你知1000D/L? 派緊啦,每日登入果個, TOTAL 3000應該派左1000
而家第2期, 應該仲有一期1000

30抽 2八爪魚 1神屎 今次仲唔到我

無人打得入, 成班睇住佢毒死先定俾佢清場先, 成套恐怖殺人片咁

BR6好難?

未打

唔計登入, 純粹打第2章活動個D

心突然的隱隱痛

仲有第3章, 你預都係EASY+HARD各5 派石, V HARD派章

咁即係唔多石可以再掘....

差幾多先保S?

3個AC都冇哂石....

單體敵人boss
超高血
超高攻
一下魔神斬一隻，不過會miss

刷緊凸
訓覺先br

E爸你重新左? 定開小號搏凸1神屎

我得1acc
邊有重生

佢講緊隻猛毒屎

誤會左sor

猛毒屎係咪指隻流口水屎?

係..暫時得佢識猛毒
不過點解AUTO佢剩係出4HIT果隻唔噴息

BR6 毒屎轉返AI放DEBUFF 等佢放猛毒就OK
5X LV 扣6XX 每RD

BR7唔得?

未打 諗住爆石打石升晒D 屎先
今晚用神器收成

有排..BR7要萬2戰 同之前果D兩個世界

有架仔問SQEX點解冇得換機械人同橙龍覺醒石,

SQEX答 : 本身係咁設定,not bug

橙龍先係真限定

應該問點解保S唔係出PICK UP...呢D過左去就算啦

橙龍只係火樹吐息果條龍？
無見人抽
無見人用

咁佢另外有得比你井你想要既S

只係................................

架仔有ALLIN的
呢到冇人吊姐

自選S好似無機械人
其他都有

換轉係我, 見你班友仔一句真香就上第一名, 駛鬼保PICK UP

佢既存在好尷尬

夾係龍王人同龍中間黎出
本身又冇咩特式,賣點

橙色就係賣點

全隊60就掛到BR7...竟然係卡住BOSS等佢上唔到黎斬人就可以魔法+毒轟死佢

咩game黎

點卡

GAMECH有LEAK D鬥技場的野, 不過真唔真就自己諗
有限COST(?)
総ウエイト30以下
S15/A8/B6/C4/D3/E2/F1
因為之前有ICON係寫住龍王盃同魔獸盃, 會唔會限TYPE都未知

8號仔個位要對正個出口 咁前面兩隻魔法怪就會自然頂住隻4手雷斬
AUTO會識慢慢補位+卡住佢係圍欄後面
有老騎佢仲識走位綁死隻BOSS 因為打兩格關係

其實會唔會係特殊關卡only 主線都有鬥技大會

第一輪對面郁完就會咁

完全睇唔明
等片

2隻新屎刷邊關cp最高

vh

2-5?

2-4
2-5

復活邪神系列有無聽過
少少似ffbe

你跟返個擺位開auto試下就知

射

無了...

接連三個池都無中過pickup
都玩到幾沮喪
想用下新野攪下新意都無
S中得一隻無突又出唔到場
用極都係果5-6隻
石又好少送
真係好勸退⋯

試左
之後等佢行出個路口一格，然後幾隻圍佢一隻？

連擊好易miss

重點都係令肥龍唔好幫佢擋毒
正常auto會打打下佢地分開
然後肥龍毒發身亡
我擺完就無理佢iso半自動刷
Skill都係升到+2-3 全隊60

頭先無ALL IN 岩岩ALL IN 中左

每一次新池都係一個重生機會

玩左一個月就夠金幣換覺醒水晶

新個隻A史禁難出既，我2百幾體3覺都未有

下畫扮晒野

比個FD水左去抽

你個朋友叫信用卡

我龍王龍個號, 抽多20抽中奀左隻脆皮雀凸1

一次過升4隻屎 爆石回體用埋60*3都刷唔夠素材
今晚收得皮

刷 Coin換S卷係刷邊關

刷會跌a屎的關就得
活動關長遠統計結果都係1體：4幣

升左B5 only

嘩嘩嘩，10張單抽，2張s, 一張係神屎

恭喜

幾隻兩隻4都卡住 無白龍石

毒600幾br6 boss

但升lv br5 快好多

之後夠力就直接掛br7

因為5/6 都係得1 coin

尋晚無聊試下做統計刷左100個首抽, 總結係神屎1隻都見唔到

機率都話左你知有幾低

睇左好多日本 youtuber 100連炒粉

個個700抽先中龍王人既架仔

佢尋日條片100抽,中好多S

竟然一隻都冇重複....
只係...

但神屎係咪要凸1先勁? 另外傳聞下星期又有新pool

又唔伙既
同機械人一樣

凸1行多1格好用好多

但唔講格數
佢本身唔凸都好撚勁

以SQEX至今既作風
一星期一隻新S+新A
都唔係傳聞

加上佢EVENT又分左3PART出
好難相信下星期冇新屎出

神秘魔法卡又想偷跳出黎

支持LIVE抽
花生一齊食

冷靜分析下先...我催眠自己隻神屎對我冇咩用

比D分析你

祭魔+神屎出風4HIT打弱點怪
8XX x 4

DLLM快D同我講唔係真GA
IP12竟然要延期.. 我想拎黎做生日禮物呀屌

想課1-2 pack但唔知邊個號抽

祭魔acc

真係唔等下星期

發夢想刷凸1神屎首抽中

咁你祭魔點

邊有咁易刷到刷到我請你地M記加大

叫雞好D 磨姑飯加大多汁要辣雞

noted一陣刷刷試下

係lor
我都等緊

出左12之後舊機係咪會平好多? 買X/XR/11 邊部CP值高?

只為打機既
IPHONE SE啦

諗住出部新D既, 拎部8黎打機算

無留意..而家最抵應該係8, 其次係11? X同XR本身定價都高

我部7+就黎爆炸啦
唔係轉左去印度廠無受武肺影響咩

如果我部6+玩到就好

6玩到呀..我小號都係用6黎玩

真? 我set所有野最低都會彈app

係咪你唔夠位? 我果部仲係6, 唔係6+
係特別扯電之外都無問題, 我無SET到最低, 因為似係佢個SETTING問題
最低反而仲窒

一陣刪緊d app先 3185個鄭嘉穎叫雞比你

不過琴晚小號爆死左, 6千歪左其他S..屌..睇下仲有冇多千5石可以海底撈月 撈到就勁囉

我其實3個號都唔求中神屎, 純粹想中S凸下野...點知

你咁大愛唔夠怨念, 要集中屌佢老味, 其他S也不屌

但我部6+會lag..你部6咩環境

刷A屎 本身都無月費卡, 2倍速正常囉,佢唔彈APP我就唔理佢
出門口前刷到無體, 夜晚返屋企先再刷

一講又彈app

我用左40/64gb...夠位嫁啵

我6係屋企, 睇唔到我仲有幾多容量, REBOOT下佢試試

我都係用緊 7 plus
點解會爆炸

掛一個鐘已經要叉電, 係屋企長插咁滯, 好耐無咁操佢

掛機用7plus 揮手

返工用最暗半自動掛
掛左2個鐘 d電得返20%

最主要都係想有部IP12做返其他野,有時要覆WTSAPP 上下連登咁

我部6+用最低階setting都彈驚 so9sad

咁其實SE都夠晒用
2K抵玩好多

SE夠唔夠打機

去旅行影相點用SE..
而家去旅行一手OSMO POCKET OR 360, 影相靠電話算

+10技 AND 滿突>?

試過唔用最低未?

試過呀都彈

RIP 咁我部6真係神機

SE 有XR既性能的
我都想出多部黎用黎掛機

FW架仔

這些機會.....

我6S+ 順到爆...睇黎差1個世代真係差好遠

DLLM日本幾時爆完可以入境, 好撚掛住鄉下呀, 好想瘋狂食玩浸

我都未去到 你食屎

我都好想番鄉下....

返鄉下時你有你讀書, 我有我食玩訓
本來換左機票年尾去慶祝結婚周年同滑雪.. 而家咩都無
下年又要搶機票

去長洲頂住先

我 7 plus 都彈

我好悲觀咁睇2022年先去得旅行

大6好快開關

可以去武漢走返轉先

諗起奧運立果個FLAG, 除非WWIII 否則都會如期舉行

我部6S+ 13.7 無事
你咩VER?

阿基拉
或者其他戲
都有講2020東京奧運收左皮

好撚顛

佢立還立..唔好揀WWIII得唔得

仆街..真係要請你地食KFC

第幾連中

我係舊機（7 plus ） 掛機用
平時用iPhone 11 (hotspot share 去7plus)

首抽ac 10連2S中

你想養幾多個...

正路..THAT Y等緊佢出12..然後同我講要延期
雖然未去得旅行 問題唔大

佢想我肝四個DLLM

剛於8月29日正式開業的TAITO STATION府中Kururu（くるる）店，獲健力士認證為全國單一會場擁有最多夾公仔機紀錄，成為世界第一！店家夾公仔機數量足足有454部，上至巨型公仔...下至30円盒吹波膠一樣有得夾，抵讚位除了場地大、機量多，消費單位最低10日圓起相當經濟貼地，單純想練下夾公仔技術，或過下手癮的話相對化算～可惜並非24小時營業...但世界第1榮譽，總要朝聖一下吧～！
CLS 行一個圈要幾耐
有冇夾公仔同好? 每次遊日夾半個喼先走, 然後返香港又要搵人收留..

夾公仔我超like, 次次都夾2-3隻番黎

我上次夾左隻肥嘟嘟既柴狗, 個旅行gap唔夠位塞佢。最終用真空袋抽到佢扁哂番香港。番到黎解封好彩無事脹得番

我通常揀TAITO > SEGA
NAMCO除非係出面見唔到公仔..否則都係少夾為妙

無係Namco夾過，多數都TAITO夾。有時方便打街機+夾就係Sega d場玩

左邊果隻? 年頭去日本3千YEN唔駛屌左兩隻返黎
抽直空好少會出事 唔係羽絨唔駛怕

依個系列

我諗我會跟機淘夾掛通宵

好似夾左1000洋左右，再用100羊夾左隻大鼻與鋼頭比老婆。最後見到盒期間限定悟空figure敗左2千幾洋先夾到但之後係老秋見到賣平d

利申: 大叔
鍾意夾公仔+1
搞到成屋都係，成張床都係史來姆
d frd 上來話唔講以為間屋係女仔住...

Btw， 我都係通常都去Taito 店，個人經驗佢地setting算比較有良心，Sega 同Namco 都好伏
不過總括來講重點係咪去秋葉原店，果邊間間都伏

好羨慕

有兩次係Taito同隻公仔搏鬥左好耐，之後用弱雞日文同姐姐溝通拜託佢幫下手，之後一擊即中

換黎係要肝四個ac

唔會..通常夾公仔都係要等女人行完街之後的事
即係商場收鋪10點打後, 夾完就食埋宵夜先返酒店
最常夾都係新宿歌舞妓丁果頭

TAITO真係超佛心 有時都唔好意思呃佢地公仔咁, 500YEN就收工

首抽黎..你真心羨慕 佢養緊4個啦

北海道幾間T記d妹子都

不要再說北海道.JPG
本來人生第一次去北海道就係年尾...

第四個驚肝唔切張必S卷

我個時係19年雪祭食玩買沉齊哂諗起都開心

好辛苦用公司錢儲夠AM仲要成功換直航去..
DLLM而家又要爭多轉..

下年復活節都唔知去到旅行未本身想一丁人去東京

到有協力果時你就係最大羸家 至於宜家...暫時唔羨慕個肝住

大家咁話..

肝4個必S...搵定2手肝換啦

我應該可以搶左任達華代言卡士蘭...日鳩日都要3粒藥箱變埋首飾箱

本身三個換左必S，係差岩岩刷出黎依個

I know that feel

你識鬼...我呢D上左岸就無得再一丁友去旅行啦..
無咩事我出返去掛BR

我都上左岸...但都可以申請一丁人旅行

只係一丁人旅行既代價不菲

跪開MB定LEGO? 我諗除左出TRIP都無機會..但係公司會出TRIP剩係得英國同星+波...一D都唔好玩又貴..

頂..隻騎屎愈行愈快..掛BR時變左9沖出去俾人圍
然後隻奶屎都未郁到就俾人收頭...

佢好就就好在可用覺醒石

係
所以中一隻算9數
屎EVENT完之前D卷都唔中第2隻既話先用換覺醒石凸佢

(但求下星期隻屎唔驚,垃圾,冇用)

保底中左

之前果九個十連
中過一隻老爺屎
兩隻冰龍 一隻橙屎
A史抽到凸滿

中完都繼續博保底

我好似抽到第7個十抽先中
差3個有保底 唔抽好似好蝕

冇話蝕唔蝕

自己覺得23%機會都會中既話.....
咁老西都抽埋佢..............

我都係第7下中
9千石多個S好似好抵 但窮J只可以留下個POOL

9/9(水)にリリースされたAndroid11では、アプリが正常に起動しないことを確認しています。
Android11への対応は、今後のアップデートにて対応する予定です。
ゲームを継続してプレイする場合は、対応完了までアップデートを行わないようにお願いいたします。

AN友唔好UPDATE 11
玩唔到驚的

我淨係課月卡
上兩三次都無抽過

我都係搏下

我50抽中左
都諗緊抽唔抽多50

祭魔又供獻左9千..粉紅屎0石, 今次老司機就一炮俾左2萬幾石..
得返萬幾石唔供啦, 人窮志短, 卷抽唔到就用覺醒石啦

點解可以咁忍得手儲左3萬幾石

0凸用住先

最壞打算咪用覺石

係4萬! 祭魔抽完就跌落去
因為龍王龍時刷左個超爽的首抽 咪無其他野抽

不過望住袋口果幾千石拎黎回體都幾爽
搣下搣下咁

祭魔唔吸引，粉紅屎唔勁
我都儲左2萬5石今次抽老屎來姆騎士

挖石期就係愈搣愈有..
而家挖完就GG了...開始睇餸食飯
不過老司機一出圖就想要, 騎屎真係好頂癮

如果每日只係回120體，其實派既多過你用既

宜家每日派100
每日任務30
每星期任務 200，除開大約25石一日

但每日只玩120
夠唔夠時間凸晒咁多屎

免費屎,而家差呢隻回血屎未有得刷5凸

有可能下星期第3章刷

我宜家係每日40X 3+60X3 刷A屎同B屎
其他屎真係無你咁好心機去刷,,CDE屎我覺得唔洗凸

有時間我會揀B豹同A魔..但真係無時間同無石
我連今次隻B屎都想放棄..刷夠佢要求的周回就算..猛毒屎就刷爆

無睇數值,,不過如果B屎突爆可以放落人龍王玩都唔錯

讓兩招息...

BTW,有冇心得過經驗屎果關,勁反智開關EXP比你但係成日走甩晒....

用物理4HIT怪
不過中階都搞唔到..殺左3-4隻就開始散水
見人放上次隻A鬼去綁屎, 佢地係大弱點,
即係4斬, 1鬼, 但係本身有多HIT技的寵都練滿左 又唔俾用SKILL卷勁反智

我神屎未升完,,有2格鎖技

挖完gg揮手區

岩岩開完會番黎, 我跪開榴槤殼....自己去旅行後果咪就係換1次包雞票+食宿+洗費+買野既trip

老司機靠BR都夠升滿..

老爺要唔要2奶

我知啊,不過4手升滿左神屎未升滿順便升快D
全部落未升晒又會走甩D屎 得不嘗失

我都想比契媽供養

metal卡同加速卡係綁apple id 定game ac 未買過唔識

METAL綁帳號, 加速月費卡綁APPLE ID

0課既我，根本就唔會諗凸晒咁多屎

突哂 A 就算啦

B豹係咪無 BR 刷 LV 的

no

無, 所以要靠平時經驗關, 但真心好用, 推要練

練第一隻BR屎無咩野..
練第2隻開始有D懷疑人生...
下星期黎多隻我真係唔知點

唔係自動刷真係會死

IOS半自動囉 純手工
不過真係禁到無晒MOOD

br5 係咪一野殺左boos算，唔好比佢招小怪?

應該無得一野殺 一野殺到時代表你應該老早去左BR6..
我記得開始打BR6時, 都係做唔到一RD殺 因為佢會揀人多地方推一下先

i mean 2rd殺

我未試過上BR6前可以兩回殺

原來1rd殺到br5

BR5 有神屎係可以1RD

高LV神屎就係..正常你打BR4成隊都係4X LV, 一定係佢推你走先
高LV就唔駛刷BR5啦

殺得快

成隊BR5 打到5-6X LV
(本物D舊屎已爆LV)

SKIP BR6 ,太耐又係得1COIN
而家掛BR7中

神屎個ac想課metal+加速卡

how to position

認真個句

專心ALLIN一個ACC啦

神屎放正係橙屎下面 就OK (我冇凸行得2格,所以比佢埋身先用到雷4HIT)
其他4隻魔法埋尾

我都想但揀唔落手

升LV黎講，BR5係最快
1回合搞掂
不過如果要刷coin就 BR7 多好多

正路4新一舊咁升, 下晝收工前就升到BR7.. 因為BR5時都係一回殺唔到
直接係BR6到磨上到BR7

一出新野你又開新ACC首抽

邊有心機谷一個ACC呢

如果狠心揀神屎個個, 驚唔知追唔追得切今次個event

係
我都係BR5升到6X LV
就去BR7 刷COIN+升LV

過唔到 可否share 隊型？

我又覺得神屎未勁到值得你重生

i mean br7

BR7 冇可能1RD WOR

i know, i mean position only

神屎同B屎 右面 , KO上面隻暗野

另外3隻左面, KO 上面隻單眼

第2RD 隻BOSS龍會走落黎, 佢後面隻肥野會跟唔切保佢
之後你5隻怪可以圍隻龍
之後再圍隻肥野

thx try hai sin

神屎第一隻死勉勉強強auto到

BR5 升高D LV先

同升技

死著咁過

最煩係隻肥野頂傷
你會比條龍打撚死晒的

所以最好升勁D神屎招風技
快手收佢皮

點樣先可以好似EBRA無課中晒PICK UP

有冇雷A書 auto team

邊個係 EBRA

印象中我冇強調過自己無課

你日日同佢傾緊 神運般既巴打

你唔係話只課METAL

Elysion 應該係重課wor
佢有話自己 0 課咩

你自己最勁既隊

如果都唔得
仲SKIP 卷啦

技書關,我每日都係用SKIP卷,反正MISSION清完佢又送返
順便比5隻低LV既怪升LV

印象中

我都一定冇話過自己重課..

你係咪記得人

我都估記錯人, E爸無明/暗示自己課幾多。但佢絕對係熱心公益教人巴

乖乖地聽E爸講, 回歸初衷繼續同原配走下去

最後簡左?

揀依個

課左8 pack........全炒，我決定𠝹手了

有幾多隻S so far?

斬信用卡好D

唔知會唔會有一日唔止出怪獸出埋人物呢

3 隻

日本某UTUBER課長連續第2日有償100抽......

個機率真係好閪

輕課開心玩咪算囉

越勁個D硬係感覺個機率特別低

你地成日講刷br5 br7 係咪指下面毒泡王果個？

過都未過

仲搞緊1000傷 法系/佛系等暴擊

各位巴打早晨

早晨

你地藍屎練唔練攻技？
如練，練邊招？
同埋練左係咪只可以換技，唔可以唔要？

我裝左地系魔法

8 pack 得3？你得保底先中s？定3隻神屎

早

今日咁靜既, 大家掛住BR無上水

3 隻普通S 咋。。。。突滿左隻A 綠屎

8PACK話晒都講緊9萬幾石WO師父
即係純保底?
你非洲程度已經可以上電視

練左メラミ

其實藍屎賢好高
佢出攻魔都好大力的

不停loop 緊
刷毒屎，用dl幣換體力草，再刷

我諗佢PACK既意思應該係3000石

8X3000

點解揀火既

又歪 都末試過中pick up

食到龍王棍

只要有S我都OK, 當儲怪獸+圖鑑+凸下

巴哈都有條友睇佢保左3次S都未中....

但........大佬係講中S...歪都冇

OK
比晒D風機械龍你

硬係覺得DQT係有時段性 跌寵係, 抽寵都係..

滿凸無弱寵來吧

唔用草
一日只靠自然+80X3 我毒屎都300/400 出活動都係3日計埋今日
就算下星期再有..都應該刷得切
D草留住先啦

跌寵一定有!
我試過之前A龍 打左3條體 一隻都冇

以我玩左7年怪彈經驗黎講, 應該隻隻驚都有。

風機械龍滿突都,.............

所以而家慣左, 俾盡佢5場0隻就去掛BR
抽寵兩次10連無A無S就收皮 SO FAR都WORK

上次打祭魔活動, 我隻0凸7X LV出個3技風打到2XX嫁

唔知大家有冇留意, 我覺得好多怪個頭都係向左擺

機械龍滿突都唔關攻擊力事 所以滿突冇咩用
所以D用體技既龍 要S5 (雖然唔會咁做)

2XX...我好似一隻B級風咒技都做到

D怪訓得唔好
下次你試下將電話吊住黎訓

好想淘個神器呀..有冇爸打知道要幾多日先到香港? 我無淘寶AC, 叫女人幫我淘實比佢笑鳩me

我都想 但唔想為左呢個野專登淘 運費都蝕9埋

唔好督爆我隻機械龍啦..比番幾mm薄面佢

要搵囡囡按摩

但我隻機械龍用左黎打冰技書 用黎頂招 一流
差呢關未999
隻鬼王死都唔爆擊

same as me...唔想特登開AC+買+蝕運費

講起爆擊率有冇野可以令佢提高? 我淨係覺得祭魔/連擊爆既機會多D

你唔係最早買果個咩?

無買
係想買之前已經刷好晒BR

無見有人提過呢樣野
應該都係運

以我知台灣都有, 不過有D ON9, 香港買大陸野經台灣

真心
如果香港有 百零蚊我都會買(即使知道係淘寶)

係呀

試下去SSP電子特賣場個POST叫佢入貨

我唔要我有得買 ~~~~~~~我要大家一齊冇得買!~~~~~~~~~~~~~~~

未有IP12之前我係唔會夾電話

講起怪彈上一SET我英齊晒,,今SET又出多兩隻69 想要夜露死苦啊

加油爸打下個pool會抽得更好。而家當祭品豪住比SE先

我今set 抽左一個十連中左8百萬就無追。上次已經有4隻69+1轟

今晚放工係旺角搵下有冇神器先

唔係應該SSP易搵D?

我見到商機

等你報告

今晚係旺角happy friday咪順便望下

我都係1 8百萬,3 69, 1 轟1爆豪

咁我聽日出SSP幫女人買月餅時順便問下

可以做代購然後係其他post賣

等緊食人生第一次既嘉麟樓

好日無人賣, 突然彈出黎, 係人都知啦

未HIT果時食過, 本身唔食太甜的野所以唔岩味..
最愛都係潮州果種芋泥酥, 好7貴, 成舊幾水一粒

咁就PK了...我本身好怕勁甜個D。我見有FD拎到員工價先買黎孝敬女人+媽子

芋泥酥未食過..反沙芋就試過一次幾好食

咁不如幫你買算啦
到付你收到貨自己比錢

好過比人食多1水

如果買到個神器, 我諗會比藉口自已買新電話

奶黃好難做唔到甜呀 叫做好過白連蓉, 女人應該岩食, 你放心
芋泥市面有好多, 但係真係一份錢一份貨..係九龍城果間最正

你同我相反..我係因為想買新電話, 多左部電話可以夾..
你係因為夾, 所以想買新電話

女人們岩食就ok我依D家中小薯
一於出去搵芋泥獨食先

good idea有冇其他爸打一齊組團

不過以家我都刷好晒BR 又懶買呢D野

買左新電話可以平常用, 拎部ip8黎夾夾夾

下次活動唔駛夾
不過正路新寵有得掛都係2-3日的事 反正都有半自動

準備下星期PVP打到你收皮

肯定係
不過每個account 時段未必一樣

龍珠
DOKKAN TABLE 事件

BTW我都信
試過連抽5卷中2S
都試過10連石抽4S

如果TACT都有個APP睇抽蛋率就好

首先你要知道我ID

神屎80幾lv仲成日miss

速度 < 對面

隻揪

so far 升得最多A5係屎屎先係主角

dqmsl同呢隻都係
錯時段你倒幾多石都係倒落海

最西既CASE咪就係
100抽得LAST保底既1S
仲要中撚埋柱....

我尋晚睇幾個日本仔live抽到屌哂鬼...so far得1個中到好似

係EH時唔揪, 而家唔同你揪

最好睇就係睇佢地
第100下既23%中柱

呢隻GAME我反而歐歐地

晒冷時間!

最近個次 4卷中粉屎
40X3000石 + 5卷中龍屎

神屎先岩

40...定4呀大佬

4X3000

要同你晒冷 嚇疾左

上次見你話要ALL IN以為你課多左PACK, 都係萬2石JE

課金石只會買PASS

儲得好辛苦嫁
不過為左神屎 值得既

太容易受人影響, 睇下我一早就ALL IN

但你半炒WO!

7*3000+10卷有3S.. OK
幫我隻毒4手1凸, 同中返藍屎

我仲未有藍屎
好撚心痛

神屎+魅魔+藍屎, 一回合上BUFF完成

海馬好似buff 2攻？

毒屎刷滿
宜家靜係每日任務5場，刷B屎
唔滿就算

唔係1段3回合咩?.. 會有2段BUFF?

我仲係31/40中 交晒D體去換進化 預佢下星期無新寵出慢慢玩

我反而係刷滿毒屎
宜家 d 體刷碎石

我B屎未郁添呀... 點解你地咁多石進化用...
講緊進化一次要4X粒... 仲要兩款..

海馬2招
防2段
但攻1段

神屎天生頭2回合+1攻

記錯左

跪玻璃!!!!!!!!!!!

爆左草刷升晒A5

全BOX S以下都升晒5

以前冇野做就去碎石關打錢同石仔

新隻青檸屎諗緊上唔上A5..成80抽都無凸到..
再上又要交一日體出去刷石 神屎同毒屎就上左5

其實到最後都係升晒
你刷完之後D體都冇野做 最多咪打技書

技書都夠玩啦..無UP一場一本A書.. 食成百本先升
仲有屬武鍊金呢...

呢D已經係長草期先會做既事
比你一場10000本書又點
都冇錢

每日回體 40 X 3
今次抽騎士之前，只係抽過10次機械人
之後無石抽
好既首抽真係好重要

我個陣垃圾首抽
但自己刷有愛 冇買帳

如果你刷碎石先

50體必定有200個 DL 幣
又可以換草

基本上係唔使停

我都無
刷左3日
龍王人活動既最後1星期先開始玩
刷A龍刷到死

S同a用都係大色石 白龍石 焗住廿體廿體咁射

用鬼呢招work
不過無得續綁 固定兩回合之後郁得
9放綁技就得

佢d笑聲真係好撚正

有冇巴打放acc？想收個高進度帳

要幾高？ 差龍王龍同今次隻神屎
Br練左幾個 18rank 算唔算

梗係算，不過想要有埋ex龍王

我的小號 要齊的話應該要搵淘寶

如果唔係問下夜歌 佢有3個肝

有搵過，好野好似都俾人買晒咁

因為唔係常註刷唔翻 買少見少

sosad

爸打們早晨，行左轉旺角唔見神器。尋晚飲到斷左片好頭痛中

我有四個號，可以睇下有無興趣。歡迎pm me

但係入呢 d 寵，其實都無 LV 好升

呢度有 PM 功能既咩

係哦證明我好L醉

尋晚醉住都不忘刷BR

鬼必入, 負責拖住2TURN 其他就真係鬥快
一隻5千咁計, 應該可以帶兩隻升 反正都係免體, 打到幾多得幾多

E爸推薦隻B豹真心好用

[url]
[/url]

邊有得唔抽

刷細同中石係咪打番各自既3/5體最高CP值?

細石打3體
中石打20體

屌你地獄魔獸難度邊止10000?

至少12000嚕

一開波過黎旋風死晒？

一野秒左祭魔主力

20體太貴唔再試了等全80先

企後排 只要你祭魔快過下面隻狗秒左佢先就安全
下次set隊cap圖留意返次序就易搞

講緊乜嘢關卡
玉？

打寶石升階關卡

你係咪無用岩既屬性去打呀?
我用岩既屬性打 1萬戰力都可以嬴到wo
個陣仲要逼住用同系統去打

18000 技書先難打仲未過到

要用激減
yt好多攻略 用b c級

祭魔 鬼王 煉獄鳥 A藍屎 A紅豹

11500 戰力

你比佢一野打好多?

隻豹4格一野行先直落秒，放後面都無用

...............要玩圍 唔係英雄主義 唔係rambo

終於打到張卷

果然真係伏

中金龍

總共好努力賺鑽90抽，有3S竟然只係橙屎x3金龍x1

聽日出盡力最後10抽，非鬼王/新貨既話可以考慮棄

3%真係好恐怖

用最強怨念抽落去

岩岩用登入卷單抽一下 全藍公仔

點知係S卡

呢隻洗唔洗突1？

來啦喂

唉點解重覆呢d

好伏架

青檸史滿左都算啦

黎緊谷埋兩隻a貨屎4凸先

Br練得多唔多？ 你個起手唔算好 不如老屈過新算

メラミ而家可以自動打惡魔錘(毒死)
毒王同青屎沖緊LV70 其他高等都係脆

另一招打到尾2

其他族無練過

你覺得如何?

祭魔可有可無 仲有藍屎可以加攻 兩次必s都唔係靚野 考慮下綁完se刷下玩下 你會發覺神屎係第二個lv

我就係見有祭魔鬼王就綁左了se了

不過而家都刷緊必須兩s有鬼王or加攻屎

兩s必須有神屎 唔係重生黎做咩

咁都要刷1排先。。出1個s都好難。

有人刷到一凸首抽 凡事要有怨念

部ip6玩唔到，重諗住用黎掛機

出部12幫到你

新手入坑會唔會太遲

唔係有dq1 情意結就唔會太遲

我係玩完switch 隻11先有feel

呢隻得怪無人 ok就得
記得刷神屎雙s
快速刷首抽方法改左 收埋係下面第二格到

唔該晒

屎忽痕刷左一個鐘 出過3次單隻神屎
其他s 3次
雙s 0次

刷左近百次，雙s得兩3次，出單神屎都幾次。

好在有自動按鍵

黎了

我想問覺醒材材夠100 粒可唔可以換未抽到既角色呢？

唔得 靜係換到粒石但用唔到

可以開局了快D儲5千coin換必S卷

爸打們早晨, 又係blue monday既節奏

又到扮工時間

神屎號比左女人玩..必S卷出藍屎

今個WEEK有咩風向? PVP一出邊個上神臺

我覺得4手/粉紅屎/藍屎

如果係AI控粉紅屎, 有機會係25仔黎 拉近戰過去屌打自己友

咁就PK但會唔會爆冷係超高防肉盾鬼金棒跑出

呢隻GAME無高防..對家有隻剋屬就死得...
利申唔知佢咩屬大弱點

機械龍, 鬼金棒出技miss率特別高

唔會
一星期內可以追返8成進度

重諗住換隻神屎

所以話SE仆街..講真3萬石保一隻PICK UP都唔係平
咁都唔肯保好孤寒

就係佢仆街得起先玩串
拎DQ呢個名出驚
S就算1% 都係一車車課長追5凸

DQ係咪算係國民遊戲咁濟, 由細睇到大或者打到大既人而家都有經濟能力。大大力課落去唔出奇

打怪打到燥燥地,
BR差最後魔獸死肥海豹未清, DLLM打左90體都唔見影..連C怪都好少跌
BR用的寵點解唔可以過關時送一隻.. 嬲嬲地掛D/L幣算

yt 條肥仔
日日30000石100抽
唔撚洗錢咁

有幾個比較多人睇既都日日100連究竟係做youtuber易賺錢定有sponsor

每條片計, 每10萬人睇過就有1萬廣告費收入
所以抽蛋片我唔會睇, 因為純粹幫佢賺錢, 而你只係消磨左人生的幾分鐘

我多數都睇佢地閒聊/功略片, 有時無聊就睇埋抽蛋中柱片

小號終於炒埋最後3000石, 可以棄

我舊號淨係得閒消下體拎登入，儲多D下下下N次去抽

登入卷/coin卷你地多數儲埋一次過10抽? 定一有就即抽?

睇心情 有時手癮咪抽, 唔係咪儲多D先
無話邊樣最好

FEEL唔FEEL到神屎同祭魔的分別